[柯佳嬿生日倒數5日!!!] 台劇 想見你 映後討論(107) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】

[喜歡柯佳嬿的第100個理由] 台劇 想見你 映後討論(100) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數16日] 台劇 想見你 映後討論(101) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數14日] 台劇 想見你 映後討論(102) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數13日] 台劇 想見你 映後討論(103) 及 柯佳嬿窩

[嬿窩除夕倒數暨柯佳嬿生日倒數10日] 台劇 想見你 映後討論(104) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數9日] 台劇 想見你 映後討論(105) 及 柯佳嬿窩

[柯佳嬿生日倒數一星期] 台劇 想見你 映後討論(106) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

佳嬿新劇

無神之地不下雨

嬿窩電影提供：

[嬿窩除夕倒數暨柯佳嬿生日倒數10日] 台劇 想見你 映後討論(104) 及 柯佳嬿窩

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又俾人搶咗

笑死
點解個1001會係嗰句

心急咗添

NPLM

唔好意師

Nplm

突然間完咗嘅

失陪了

而我在這座城市遺失了你
順便遺失了自己

傾傾下爆左post

告五人

低清掛

我都唔知點解

好攰 準備瞓
各位晚安

Goodnight

晚安 我都休息了

晚安

截糊師

早抖

第一次聽成首
好聽

有無人聽過呢首？

無

好好聽的

nplm

個有句旋律好熟

好忙嗎

冇

nplm師

分享下有冇食嬿窩名物

Yoga

X2

唔緊要
乜都可以傾咖！

呢個歌單好正

超正!

好好聽

但想聽少女

真的
好似唔見佢有唱

真的！

係囉
以為佢會唱

好鐘意成全

好想快啲有得睇

就快有

瞓了
大家晚安

安安 恩恩

咁快

好啦早抖

行開一陣 返到嚟就冇晒人

早

走光圖

成功喺搜尋器留下一條腳毛

個景咁靚既

笑左

不想當人了

叻叻豬

孤味2月上Netflix

終於

你都叻叻

感覺派派真係好憂鬱
其實佢發生咗咩事

應該係支那做嘢 唔開心

佢幾時先會返嚟

柯佳嬿從小就不喜歡自己 曝婚姻現狀和老公如「室友」

幾贊同佢地嘅相處方式
覺得宜家咁多人離婚都係因為見太多 好快冇晒新鮮感

完整版

但某程度上係被迫
兩個都要工作

好鍾意佢
一睇就覺得好心酸但又有啲勵志

我覺得佢哋可以遇到對方真係太好了
都係彼此最適合嘅人

係呀
都係因為佢地 所以我對愛情先仲有一絲嘅相信

感覺 仙 係無神戲份會好多
起碼有喬係必娶時既份量
配角戲份但係身份升曬呢
所以唔可以叫佢做配角 叫友情演出

我都係!!!!!!
希望我都可以快啲遇到咁美好嘅愛情

好似都冇直接叫佢做配角
好期待

而且好似話佢所有嘅戲份都好關鍵

係呀 之前發佈佢都有講過佢戲份唔少
「金鐘視后柯佳嬿雖是友情演出，但戲分不少且相當關鍵」
期待

你仲細 唔洗咁心急

好期待

隨緣啦

你叫呀姐我點算

好sweet

不哭不哭

笑下nplm雖然2021繼續讓人很絕望

搵人覆下我
唔係入唔翻嚟

愛你

個銜頭唔岩
但戲量可以去到女配

hughug

1.88億

又有嘢可以期待下了

老妖在！

粵語ching終於追晒嚟報道喇

睇落好似冇乜點cut喎，果啲打飛機，搞基，m到都起番晒道
其實粵配真係有另一番風味，特別係女主個配音真係好出色明明係同一個聲優，但配韻如同配雨萱完全做到兩個人唔同果種味道。

想見你熱潮

瞓仙 大家慢慢

牙都刷埋 真係瞓了
早瞓可以逃避依個漫漫長夜

我今晚再上嚟 我就係師娘fans

笑死

幹 笑死

楊謹華

咁早訓 我都想
早抖

睇埋佢地啲花絮

配音係唔易做，不過原聲同畫面會更反映到佢演技幾誇張

新朋友？hello

你兩個版本都有睇晒？

師娘fans club頭號人物唔好走

建議你都係睇返原音
佳嬿既聲音加埋演技
先係套劇既精粹！
一定會有更大更大既感覺

台版淨係睇左啲印象深刻啲嘅片段

今晚睇埋

咪屈喎 真fans

仲有佢大結局個映前後

你睇原音更加會睇到個演技幾精湛幾出色
再次封后係有原因

唔會話配音就差d，不過原配就真係最原汁原味
我德文巴西文都係照聽原配

睇Netflix 多
都真係聽慣原配

我都係
最多睇字幕

笑死 諗起每次睇廣東話既劇都聽唔慣

咁粵語ching覺得套野點

男排拖到而家都未睇

真

你的情歌幾時有得睇.....

要唔要開台一齊睇
睇到第二集開頭咋

又上

agger有埋原聲先可以更加配合佢嘅演技

可以喔！

我都唔明點解啲人會鍾意嫌西！

same

你兩個咩事

一起看

係咪應該我地問你咩事

好難食
但女神鐘意食

好

佳嬿都鐘意

好感動

很地獄 很可怕

原來已經有埋下part

真的

假

真的是假的

真的是真的

聽日 嬿窩電視台：

21:00
未來媽媽 #05

22:10
必娶女人 #11

23:20
必娶的15道秘密 #11

23:30
小資女孩向前衝 #02

00:15
比賽開始(綜藝) #03

真的真的是假的

真的真的是真的

真的真的真的是假的

其實係粵配女主係幾好

不過可以既都係睇番次原版

休息完一日又要忙過

看佳嬿是享受

真的真的真的是真的

看達達也是

睇左以為今日

怪唔得一直offline

今日休息

所以今日好靜

冇人講咪你講囉
我自己睇緊我的青春沒在怕

我咪講咗

不行啦
無電視台都要講嘢

十頁老師

sorly

如果男主係其他人就更好

嬿窩不良風氣冇台唔出聲

拖出黎斬

@小朋友

韓粉

佢都消失左

以前冇電台都好多野講架

呢兩個字我諗起
Korean fish

嗚嗚幾時到我地呀

剛好回來了

唉明架喇
冇咩我都係出番去先

同我入返嚟

巴打
覺得劇入面邊個look既佳嬿
最吸引你

消失師

你冇講

已死

今晚食左759饅魚

其實啱啱睇果時真係麻麻地佳嬿個樣
但唔知點解睇睇下慢慢接受左，之後仲愈嚟愈中意佢果種氣質美
如果講look計嘅話我最ok綁起左頭嘅韻如look
感覺好有活力

但到結局其實雨萱點？一野消失左係咩事

我打完都諗起

Welcome back
去左邊度呀

食咗雞煲

呢到好多人都睇左兩次以上
所以你有睇埋花絮可以隔一排睇原音

消失係因為雨萱同詮勝/子維既所有經歷都會消失

頭一兩集覺得幾悶
好彩有堅持落去

係咪去咗食雞翼

咁有冇交代佢去向？

真的！耐看型美女

最尾因為打破左原本既時間線 所以發生過既所有野都唔會發生
無詮勝佢都唔會係間屋入面

咁正
好耐無食

煮雞翼俾我萱食

真係 好多人都咁講
但你再睇多次就會發現好多說話都有意思
係伏筆黎

有無加珍奶？

定煮比我
聖誕襪唔見有雞翼喎

可以

睇第二次 感覺好唔同

check dm pls
在線等

係
同埋更加鐘意套劇都

彩蛋算係有交代
佢都遇到了子維哥

好慘
穿越時空嘅戀愛，經歷左幾次嘅離合 最終都係散

唔好再引誘我

係
佢地為左救韻如同俊傑

我地嬿窩約好 遲d再睇！

阿仔你又睇

佢啲followers keep住咁升

睇吧

真心求救

在線等待

唔識

唔識x2

計唔到

cried

你要去校園台開po

唔問啦費事自爆

定係0.035

model ans係0.032

佢keypad key錯

@老妖
有冇playlist想播歌聽

失重前幸福係佢新寵
可以loop住先

艾薇- 失重前幸福
告五人- 在這座城市遺失了你
邵雨薇- 裝睡的人
Hebe- 先知
梁美芬- 點解要攬炒
韋禮安- 請你嫁給我
周興哲- 如果能幸福
岑寧兒- 盡力呼吸

呢排都成日睇
除咗第五首

第5首

第五首笑左

告五人- 愛在夏天
最難的是相遇

仲有呢首
最近都成日聽

睇歌詞已哭

温同鋒澤

最近loop開跨年啲片

貞菱菲律賓計真係叫靚

長髮更加好

姐你媽

最近鐘意聽李芷婷嘅你聽聽就好

冇人講早咁大件事冇人講？
早一朝早起身世界大亂

好新仲未聽過

早
剛醒
2021根本唔會變好

世界好難變得更好 讀書時期學過嘅野，壞嘅實現緊，好嘅一樣都冇

2021只會比2020更差

午.......
從來無對2021有期望過是對的
香港......

無期望就唔會失望香港只會愈來愈差 ，好似個地獄咁

一起身就見到咁

KKBOX 2020 華語年度百大單曲：八三夭唱《想見你》穩坐冠軍寶座！鄧紫棋、瘦子成男女歌手大贏家

邰哥d英文都幾勁

係 日文 廣東話都識

睇緊一日老麥果集

今晚 電視台

21:00
未來媽媽 #05

22:10
必娶女人 #11

23:20
必娶的15道秘密 #11

23:30
小資女孩向前衝 #02

00:15
比賽開始(綜藝) #03

原來跨年個晚林宥嘉有唱神秘嘉賓

威風兄弟真係好好笑

對呀 台北場
不過台北音質真係無台中場咁好

嬿b

好好笑

冇染金毛

秋生哥上全民星攻略
同kid佢地宣傳 今個星期播出既
開著餐車交朋友
今晚東森綜合播出
聽日yt應該就有

佢普通話掂唔掂

感覺上似幾年既既造型
劇入面角色

睇佢訪問都ok

佢可能醒覺左 唔再係唔打理自己既mk妹

諗起林榮基啲國語

咁有氣質既MK 妹

邊到可以搵到

有
陳若敏

21:00
未來媽媽 #05

小嬿子必聽
失重前幸福

大推

頂

笑咗

瑤瑤同小資女既時間
真係差好遠

佢個客會唔會太煩

應該係立芳嚟？

病人先岩

定真係客

對

我諗係之前放工留住佢個個？

咁應該係

不過杜媽都算好相處

係

謝太太

乜野差好遠

樣

關唔關呢舊肌事

22:15
必娶女人 #11

好似扯到行一行咁
面部肌肉

呢d戲好易現形仲要拍側面

兩個人理念想同就好了

我結婚了

郭沁 句知道了...

出人命了 vs 奶奶搬嚟住

頭先有一刻諗第二張係邊個嚟

雙重打擊

應該工作人員

迷之微笑

昨天拍完雨戲溜小柯去沖一場熱水澡，可可愛愛的❤️
Day100無神之地不下雨倒數中

菲比blog

好萌心痛了

好可愛 好細個

中圈套了

想問係咪少lag

又淋雨

仲有嗎？

想見你 淋得好慘

有呀

最貴既水車

影后都無見過

次次都要

真係好似宋芸樺好似雙胞胎咁

夏于喬靚啲

兩個都好特別
嗨 1001師

我什麼都知道

原來pin咗我孤味上Netflix個cm

2月5號有得睇

環環又要受傷

佢又要喊

本身就已經傷

堅持多一下

一次痛過一次

有時也想問自己我何必

點解郝萌唔講？

總失去選擇軟弱的勇氣

輸俾無謂既自尊心

痴線 仲要環環send msg比佢先

佢想你講佢覺得好委屈

環環說沒事 別擔心
就是有事

想車勝男兩巴
你懂什麼

Wiki寫 柯淑勤(月娥老師）
都會出演無神

女人啊

好萌同環環講 環環會仲內疚但如果好萌同環環講對佢個好同一番話 環環應該會好感動

環環

有環環呢啲女朋友 真係好幸福

諗住詮勝

可以為對方既夢想付出
一齊去實現
了解對方真正想要既嘢

詮勝
之後諗起子維經歷咁多
只為想見你

無論喜歡誰 都不再奇怪

係願意為對方犧牲，同對方攜手創造大家共同既未來 呢種愛情真係電視劇先有

現實真係一千萬都唔知有冇一個
所以新聞先鍾意報呢啲故事

你叫uber eat咪得
唔好搞咁多嘢啦

可能一億

好萌個樣

lag

你會唔會開咗vpn

lag機師

佳嬿好樣超正搞到好萌1516

高招

好萌比環環玩到傻

啊頂 我開左美國vpn
難怪睇未來媽媽個時無事

好萌為咗環環
所有不可能都變可能

好在萌萌係到

把不可能變可能

地球上最浪漫的一首歌

下集

我怕太超現實的快樂 只是你借給我的

好想鬼哥

下集好虐會唔會又睇到喊

娛百已經好鍾意佢好人早死

就快4個月 仲係好想鬼哥

23:40
小資女孩向前衝 #02

00:25
比賽開始 Ep3

仲係好唔習慣玩很大無佢既笑聲......

佢真係好到不能再好

不要哭

佳嬿

我不演了 我要結婚了

很痛

結婚後繼續演

即刻返去同達達講
一年之後就

明明心情咁沉重 佢都可以用幽默咁表達

達達去韓國探班勁浪漫

係！

佢地2公婆既愛情 低調平凡 但讓人好羨慕

阿秋師

佢地係室友

所以真係好鍾意佢地

條件隨你開

唔記得自己有手機

辛苦了

俾我實投訴佢

野生的小朋友上線

植物人

下線了

咁快

努力也沒有

騙子

際遇嘅嘢

不見了

余靜靜地消失了

都不見了

杏仁便當

嬿窩已死

明明有咁多人睇但得我哋幾個出聲

嬿窩要人

杏仁好靚

兩個人
好鍾意呢首歌

唔係第一日既事
2021仲唔出黎
全部都係wanna be famous？

生飛痱好口渴
但係咁飲水又會好痛
心很累

全部人同我出嚟

暖水都痛咩？

出嚟了！

吞口水都痛

唔識個魔王

長得帥又聰明

舒子晨
有人叫佢 台灣宋慧喬

又少多個嘅

好耐冇見

好嚴重

你做咩事

怎麼不成全兩個人從此變陌生

好快無事

等你好耐

吻百蜜醫飛滋好 連小朋友都知道

應該幾日姐。

咩事呀你
咁多日唔上嚟

你回來了

口都丫唔大

一搽落去嗰下
好(乸)

我叫啊媽煲芫荽湯

加埋羅漢果

咁等孔雀幫你丫住先

你飲先

得閒都有Mon Post。

笑都痛

雨萱竟然主動要嫌西

但又唔講野

啊媽煲芫茜湯係好飲

你咩事
不知幾好飲

要唔要食粒冰

達達

凍到痛

最近唔係好得閒。

你地開Sem未？

咩事咁忙
係咪即係又唔得閒煮
要日日出街食

有巴鈺太好了

巴鈺真係好廢

巴鈺真的好爛

咁一定架喇，有幾可自己煮。

考試加油！

已經好耐

爛透

飲鹽水應該有幫助

真係好想煮個3餸一湯俾你

下面那張

真的 殺菌...
但係我會反胃

浪完會吐番出黎

竟然有樣嘢可以令老妖嘔

我係一落口
就反胃
太咸

達達畫咩

我可能會喊

咁你點樣同芷咸一齊啊

點解
唔可以自己一個喊
一定要我喺度先可以喊

飲羅漢果水個時

你咩事

呢個未去到反胃
但係一定唔會飲

多謝了！

呢枝勁，保證一下就KO。但茶果下會痛到CLS。

我試過幫屋企人搽
覺得好恐怖咁 會搞到其他無事既位都變色

忍五秒

w t f成塊牙肉乸懶埋

係，好似自己做手術咁，但真係Work！

係！ 頭先唔記得乸點寫

我考慮下 感謝

我試過勁到茶兩野先得，痛到我死。

鍋牛

我生個位好入 其實有啲難度

但係佢跟住畫到

唔洗考慮喇，用過一次就返唔到轉頭，其它D方法無用的。

伸支棉花棒入去嗰陣會唔會反胃..

搵人幫手囉，但要有心理準備。

我連刷牙都覺得好痛苦

達達係咁笑人

長痛不如短痛

要堅強D！

佢就係太堅強先會上嚟講

他們是巴鈺 我們不要怕

點知

很堅強很堅強

很堅強很堅強很堅強很堅強

隔岸觀火

睇一陣戲就訓。

睇咩戲？

做咩事啲人唔見晒
@南乳@余靜@哈娜

全部同我出嚟

白夜行，東野圭吾巔峰之作。

我係煩西
但真係好驚無疾而終

被國安拉咗？

覆緊自己

好勁

如果第一關就追到咁點

完

好似可以同排
係最尾嗰關分？

比賽完結 88

個集得十分鐘

凍左好多 著多啲衫

大家都要保暖 聽日開始又凍

我像是一個你可有可無的影子

你都要記得X被

Hebe版？

x左兩張

係啦
以為佢原唱。

點解首首都咁崩潰
我係咪同音樂共存唔到

你呢你都唔好冷親呀

不過原唱都好好聽

你同佢共存唔到

我係自虐狂

99

但好享受呢啲靜靜聽歌既時光

晚安雨萱

聽完 要早點休息

尤其今日用腦用咗成日
特別珍惜

你都要
辛苦晒播放師

大家X被！

你也要呀！

我都訓了，晚安！

我差不多瞓了
你唔好太夜！！

知道了，Bye！

好

晚安了

全世界晚安

失眠

咩事

聽埋演員就訓

希望我萱訓咗

sorry琴晚潛左水

潛水師

不用sorry啦
又唔係一定要上嚟
我問下架咋

秋生哥

不用sorry呀

瞓醒了

啱啱想講 我冇入嚟成日
有冇人掛住余靜BB

哈哈我日日都好早瞓

開啦開啦 月中開
想講粗口 有人月尾先開

尋晚有講
你去咗邊

睡飽飽

回來就好

精神好啲未

1989睇到19集，得番2集咋

有練過 經常性潛水

試過潛水 差啲以為自己要死

有意外？

叫咗你多啲上嚟⋯咪潛

CD-ROm上嚟換氣未

原來我差啲就冇咗雨萱

不會再發生的

今晚 嬿窩電視台：

21:00
天堂的微笑 #11

22:10
必娶女人 #12

23:20
必娶的15道秘密 #12

23:30
小資女孩向前衝 #03

00:15
小資女孩職場攻略 #02

真過真珠

啫係假珍珠先係真

活躍分子唔潛水

但海底好靚
之後有次浮潛

係咪等左1001好耐

咪傾緊囉死乜鬼

好凍呀 著衫呀

好驚踩唔到底嘅感覺

你明明最怕凍嗰個

你又唔講

浮潛好似易掌握啲

去泰國睇朋友潛
我驚水

係等咗講呢句好耐

距離佳嬿生日仲有3日

期待期待

喺SG玩過
好驚

但一有浪都係食晒水
同埋想伸個頭落啲都入晒水

係呀好凍
晏晝仲覺得同琴日差不多

我分唔到嗰啲係眼水定海水
嗰陣小學
佢話要識游水先可以玩 但我都係好驚

係 我仲覺得有啲熱
點知咁快凍番

唔識游水所以一直冇玩

我都唔太識
但有救生衣就ok
係咁被浪沖

留畀你講

難過搶1001

但係我又等緊你講喎

所以今次真係冇人講

人呢

唔出奇
講佢通鬼神

台版羅蘭（龍婆）？

唔見咗

月娥老師通埋靈

呢個早幾日應該有po過?

伯邑考

孝義～

永在心

蛋撻食曲奇皮定酥皮
唔準諗即刻答

一時時

曲奇

準備大戰

如果計分制呢 最高5分

連豬肉

曲奇x2 !

酥皮啦

曲奇x3！

Cookie X4

X5呀唔該

兩隻都食不過酥皮好啲

曲奇x5

火腿丸先係喎
我呢世人冇再食過

以前真係陰影
但係一直都覺得火腿丸唔好食

以家都係陰影
已經唔記得係乜味 總之就冇再食過

因為睇完封神榜？

曲奇x6

火腿丸好笑

報告

好快好返

依家笑唔痛

肺：好堅強。

搽完就有蛋糕食了

啊嗚！

係 童年陰影

吃點香菜慶祝

有咩蛋糕食

飲左三碗嫌西湯
世界變

見到個倒影。

觀察師

路過

我變了

而我
卻始終
停留在原地

你都一齊飲

我老母都唔食嫌西
所以冇人會煲俾我飲

向前走 別停留 然後才有然後

全家得我唔食

我煲比你

咁你煲湯 我煮雞翼

無茜味

曲奇x7

依隻都係 伯邑協叫我同大家講佢肥咗

都係食咗

22:00
必娶女人 #12

倒數最後4集

淨係飲

今晚唔john
聽晚見

早點休息

幫我叫佢keep 下fit

好快

聽晚見

Yeah

曲奇for sure

曲奇x8

啫係呢個post2日仲未爆

仲要係十二點開
嬿窩....

樓主已哭

QQ都成立左自己既品牌

好吸引

我都聽到

正常錄story要閉氣架

已笑

全都消失了

靚到

學長

嬿窩復活

差到

1001 ready?

Ready la

並沒有

好像是

又要跣佢又要救佢扮乜

勝男醒未

2020都係臺灣國片大爆發既一年

賤男應該死全家

拍兩部劇 仲有時間寫書！
仙女點解可以有咁多時間

月娥老師

佳嬿話佢每晚瞓之前都會寫d
感覺佢真係好攰

唧出黎

琴日比莉姐po嗰張 殘到

雖然都係一樣咁靚
但係好想佳嬿快d完晒兩套劇
好好咁放個假
日日都可以嘆杯咖啡 享受個陽光既早餐

我都係曲奇

好萌真的太帥

一齊食丫

玩返環環轉頭

環真變面

佢太攰啦

可唔可以拖埋我

好想食呀

萌淨係望仙 無望前面揸車

好耐冇食

好似早幾日先食完

琴日飲左曲奇忌廉

我都想環環拖我

幸福

咩黎

盧耀戀愛了

希望佢兩套戲可以快啲完 休息下

我諗緊cookies & cream 味既雪糕
但係萱話飲

好鍾意睇佢地掃街嗰度

sam
佢飲完hebe罐草莓沙瓦 醉咗

如果可以同環真

佳嬿笑得好開心

好幸福

呢度都好甜

結果環真為你帶來芷涵

好甜呀不行啦我

佢地套套衫都襯到

其實可以全集都睇環環萌萌掃街

有勝男幫你平衡個心情

我係飲

想飲

勝男去驗吓腦please

好飲嗎？

on9打和super

太美了

嗰間黃cafe？

超長指甲

佢眼裡面啲微絲血管

頂 想喊

曲奇

曲奇x9

蔡環真已經喊咗

哇 下一集...

如果唔同你地追 點有動力自己睇

所以一齊睇

屌 於中中惡到
小咩姐啊

佢真係好黑人憎

柯仙皮膚好到

汽油是飲料？

走開啦勝男

小資女孩向前衝 #03

必娶女人 播完之後
稍息立正我愛你 接上

Y頭同yoyo把聲好煩

頂唔緊王子

咁丫頭比較難頂

改其他嘢？

你地睇

等你開台播惡吻

折價卷

佳嬿蘭花

聽日得

佳嬿煮廚餘我都想食

子奇唔食
俾晒我地食

上水

呢段好正

杏仁咁正都長相一般般

粉嶺

放工

好凍 快返屋企！

咁我唔自己睇了

辛苦晒

終於可以開新post

都係等12點先

嬿窩回來了

一齊一齊

杏仁著短褲唔怕俾蚊咬死咩

嬿窩們好
佳嬿會努力拍劇的
謝謝支持

其實件衫唔好睇

可是我只有伍佰

所以賣唔出

穿越了

要休息多點

屌 唔記得cut
翻工翻到懞咗

餓唔餓？

沖涼

食咗yogurt

我想俾杏仁當豬 應該好幸福

依套嘢未係台灣末落前最後一套好睇嘅

精神少差 不看了 99

好想俾佢蝦

Tia 係柯達婚禮到搶到花球

如果係真嘅話 好核突

真係

口腔細菌已在飯盒內無限繁殖

晚安
辛苦了 好好休息

Btw孤味上咗netflix之後嬿窩電視台會唔會播

一定會！
2月7號會播！

廢話

好惡

太不了解嬿窩了

正

鄭凱兒

惡刀甘

落馬桶

恭喜

好像並沒有

早瞓師早抖

羅蘭

[柯佳嬿生日倒數2日!!!] 台劇 想見你 映後討論(108) 及 柯佳嬿窩

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

張家漢ready?

Ready 你個1001又係我攞未

還是原來那個我 不過流掉幾公升淚所以變瘦

結果今晚爆唔到po

一定要爆

你搵啲嘢傾下啦

我一陣再出嚟

謝謝收看

冇嘢傾唯有洗下版

好掛住韻如

我貢獻左5個回覆

咁多人 睇 冇人講嘢
我點名

余靜
家漢
哈娜
小朋友
紫涵老公
早起
雨萱（係唔係到？）

代家漢多謝你

笑死
要叫情歌整excel

就快爆！

1001

who is 1001 c